屌，原來好多同齡/ 細過我既人已經生左仔

是咁的
最近返多份pt
成日要幫人影印證件
咁見到好多廿歲出頭既女仔，已經結婚生仔
有d個老公係四五十歲，有d都係廿幾
我25重係a0

男人越老價值越高
當有30歲時
就會有大把女

升中四了

向好嗰方面諗

起碼你大約重要多10年時間先變做俾人屌爆嘅單身中女上司

你係邊銀個，你個名乜意思

30 歲 月入 15 16k

第時事業有成 你慌會無女？

呢個 post 又幾好笑

真係識我既舊登人，會知道我幾歲

屌你老母個臭化，你戇鳩架？你重複句說話把撚呀？

咁又點，多數咪係窮MK

自己睇留言

香港地生乜鬼仔

31A0處男

四五十歲既老公會唔會睇落好老，中年發福大肚腩呢隻？

會，好多吳卓彰咁既款